# sequence points (точки следования)

Это любая точка программы, в которой гарантируется, что все побочные эффекты предыдущих вычислений уже проявились, а побочные эффекты последующих ещё отсутствуют.

Модификация объекта между двумя точками следования более одного раза вызывает UB.
```
i = i + 1; // OK
i = i++ + 1; // undefined behavior
```
При модификации объекта между двумя точками следования чтение значения объекта для любой другой цели, кроме как для определения значения для сохранения, также является UB.
```
a[i++] = 4; // OK
a[i] = i++; // undefined behavior
printf("%d %d\n", ++n, power(2, n)); // also undefined behavior
```
